本土派對事 民主派對人

本土派：
1. 反對國民教育
2. 反對普教中
3. 反對警權過大
4. 反對警暴
5. 反對小圈子選舉
6. 我要真普選

民主派：
1. 吳克儉下台
2. 楊閏雄下台
3. 曾偉雄下台
4. 盧偉聰下台 / 鄧炳強下台
5. 梁振英下台
6. 林鄭月娥下台

你會唔會扭曲咗本土派？？
6點都唔會係本土派講嘅嘢喎

Pish

香港獨立 只系 本土派 其中一個選項
仲有

歸英
歸美
歸台

綜合而言
就系某人2016年提出既：

本土主義 = 對抗中共赤化香港的反抗

鳩up